Curso básico de filogenética

Biotecnología de plantas

Introducción a la reconstrucción filogenética

Métodos de inferencia filogenética 

Programas

Terminal unix


Programas para alineamiento de secuencias de forma local:

MUSCLE
MAFFT

Visor de secuencias y alineamientos:

Seaview


Programa para generar filogenias:


MrBayes
RAxML

Visualizador de árboles:

Figtree

